【牆頭草？】中美脫鉤之際，Facebook CEO急急表明心跡：呼籲西方國家抗衡中國

臉書行政總裁朱克伯格 ：中國的管理模式相當危險

臉書行政總裁朱克伯格(Mark Zuckerberg)週一與歐盟官員網上直播對談時表示，中國這類國家發展出來的模式與西方民主國家的價值觀大相徑庭。

朱克伯格強調，中國的管理模式相當危險，他擔心會有其他國家仿效，因此呼籲西方國家應該採取民主方式與中國模式進行抗衡。他還認為，應對中國模式的最佳方法，就是西方民主國家建構出一個明確的框架，成為全球可以遵循的原則。

朱克伯格還談到，言論自由和安全應該如何平衡確實是個大哉問，他認為問題不在管制與法規，而是何種框架能在全球脫穎而出。

這並不是朱克伯格首次對中國的網絡監控表示憂心，他曾經指出，近來暴紅的中國短片平台抖音同樣箝制言論自由，例如在反送中期間對“香港”等關鍵字進行審查。

朱克伯格曾經一直努力希望臉書能進入中國的巨大市場，不過，隨著中國的網絡管理政策日趨嚴厲，他已經放棄了相關的計劃。

=============
五毛睇死本頻道訂閱數不可能過一萬。懇請幫忙！

扮唔奶共

食屎啦 死西仔
奶奶奶 人地唔比你入
仲搵抖音咬鳩你先識醒

成間公司俾中国人滲透先講返人話 美國總部員工嘅溝通語言係支那話 唔見棺材都唔流淚

豬閪八格 幾家性奴 ?

見風使舵，商業奇才

果然係生意佬，抵佢發達

我擔心佢會被中國員工做瓜

快啲同支那婆離婚先

食屎啦，豬西八嘎

［清算師出動］所有報導過警員犯法嘅傳媒都係污衊同侮辱警隊

屌中國陰道扮撚咩

佢老婆其實係對衝工具，認購期權

收皮啦，豬閪

算係浪子回頭
美國多個朋友好過多個敵人

牆頭草

根本Google Facebook Twitter都被中國Programmer完全滲透

你同google最撚奶
仲要奶極都入唔倒去做生意

朱克伯格發現抖音食緊facebook個市場先出聲

奶塊臭閪奶足幾年想中出，點知連插一下都唔俾

嬲嬲豬係度唱人哋係臭閪

去到執行層面，都係中國人負責中文post的審查

捨得剷哂大陸網軍五毛account未?
未? 番去訓下先喇你

sad but true

講一套做一套

入到中國市場就唔會咁講

Facebook內部都係中國人負責審查中文post及account

轉頭咪又係奶

收皮啦屌你老母

佢終於知道佢唔可能入到中國市場

真人真事：我寫咗本關於反送中的書《權力多面睇》，香港Google唔批准我上架。但係通過台灣Google就批准咗。

啲鬼佬立場轉得咁撚快

BTW：【真人真事】我寫咗本關於反送中的書《權力多面睇》，香港Google唔批准我上架。但係通過台灣Google就批准咗。

[img]1f2e00dc127e440d37dfbc5c68d94419c7e32180[/img]

Ching, upload圖唔係咁

俾tictok 威脅

一邊舐一邊反對一邊del po

複製錯

猶太人

衛國曾既黨友？

豬閪八力終於知道死字點寫
想撘尾班車洗底不過唔知趕唔趕得切

朱閪臭格:仆街 冇得奶 歸隊先

如果有得奶：中國模式值得全世界仿效

巴打channel都幾高質已follow

點可以形容得咁貼切

facebook真係要交心
就唔該管下你的員工
點樣去scan的fake news同埋hate speeches
根本就係助長個風氣

多謝支持

講同做要分開，咁先可以對衝風險

report 咗十萬次都冇理過

同通訊局一撚樣

用Twitter 好過

娶咗件中國老婆知道仆街喇？

比抖音威脅到生意先出聲

屌那星咁你炒晒嗰班支那先得㗎
根本就唔應該請佢地
亂晒方向
要推崇共產黨返去大陸玩人人網啦
Facebook本身就唔係咁嘅樣㗎啦

最奶共係佢喎

離婚未

但佢老婆係支那人

喔~~

比佢個支那老婆做瓜先

投名狀

咁佢咪戇鳩囉
從第一日開始就知道來者不善㗎啦
合作喎
中國人除咗偷呃拐騙有啲咩識嘅
俾人拖埋個老婆去屌呢啲就真係抵撚死

入到個中國陰道都入唔到中國市場

咩戲嚟？

所以其實應該取消簡體中文嘅應用
反正你唔會食到呢一個市場
然後將所有中文嘅嘢搬晒去台灣

至於馬來西亞新加坡
呢班蛋散本身就係識正體字嘅
你習慣咪過嚟用囉
唔習慣咪去用大陸網囉

下下俾你班仆街咁着數打右燈向左走

九品芝麻官

換個角度睇係好事，帶頭歸邊
唔通佢死奶係好事?!

點解依家到 google 舔，facebook 唔舔

posh

問左老婆未？

我地點會介意多個盟友
但做到實事先再講啦

facebook 亞洲不斷維穩

吸北京霧霾

推

習主席唔幫佢個女改名

黃標

google 大量"中國人" 同埋想搶cloud 佔有率同埋Android 好多大陸人用 googleplay 入到去就發達了

可能學早期Apple 咁 迫宮踢佢出局 或者有決策權嘅支那員工特登做有害公司利益嘅決策

豬克八嗄

明明支那都唔撚俾你入去
係要死奶爛奶唔知為乜
垃圾fb

休左個支那婆先講啦

其實幾年前仲可以幻想入中國市場
而家基本無望

成班鬼個腦唔知諗乜
一對住專制支那就死奶爛奶
其他國家就擺款

尚書大人

9 up一句就可以當冇事發生過？

拉一派打一派 支那慣用技倆

笑
傻的嗎

Google Hongkong係咪都係支那人管理

中撚左支那陰道啦

有錢賺到時 你唔慌佢又奶翻轉頭咩

仆街la朱閪

屌你老母食屎啦 係fb ig 打壓幾嚴重

同google一樣叛國狗 我屌你老母

跑步仔

而家黎講呢啲野
之前又係咁幫港共洗地

奶極fb都入唔撚到支那
所以依家扮反共拎籌碼

邊個用facebook邊個就係漢奸

敵人的敵人是朋友

豬閪

唔駛扮
因為胡溫年代，同習種初期個時
佢對Facebook入中國仲有一絲絲幻想
去到而家係人都睇得出Facebook可以入中國既機會=0

反而抖音強勢反攻歐美
更大獲既係，抖音個隻15秒垃圾content既模式係更貼合而家既速成文化
仲要Facebook係呢方面係冇對應既app同佢compete得到
你話豬閪伯格點可以唔嚇到瀨晒屎

朱閪 屌你老母 本世紀你最值得擁有

屌你老母豬閪賤格

收到風

依家我支持抖陰食埋facebook

五毛快罷用

Cheap 撚到仆街

好記仇

去完聽證會比人批鬥完之後個春袋真係比美國政府揸住

咁咪炒咗個中國人囉

奶唔到共 入唔到中國市場

老巢(歐美) 反過來 比中國入侵

中共玩爛既玩具

吸毒

屌你, 豬西百格, 入到中國你味一樣奶, 依家入唔到就轉風向

佢講得反中咪撐

唔緊要
係咪叛變唔奶喇?
都歡迎架

大監控時代佢有份參與架

青爐好睇

吓？

反骨

鳩信你咩屌你老母，幾撚多五毛 Account 點 Review 都唔死，就算你個心真係覺得要反共，你個身體已經流緊共產黨既血，執撚咗去啦。

朱克伯格強調，中國的管理模式相當危險，他擔心會有其他國家仿效，因此呼籲西方國家應該採取民主方式與中國模式進行抗衡。他還認為，應對中國模式的最佳方法，就是西方民主國家建構出一個明確的框架，成為全球可以遵循的原則。

我一直認為用"以眼還眼"作為框架就夠做
佢作為猶太人無理由唔知
佢唔俾你金融業入中國，咪將所有大陸金融機構踢出美國囉

facebook心存僥倖想打入大陸市場, 等於國民黨覺得可以反攻大陸一樣

shut the fuck up KIKE

問準支那老婆未呀

其實佢好難奶到共
facebook whatsapp ig都入唔到大陸市場點去奶

邊跑邊奶

連老婆都中國人。。點會反中

Google 換左做阿差CEO之後
奶共程度急升
完全放棄左創辦人Don't Be Evil既宗旨

Google Removes 'Don't Be Evil' Clause From Its Code of Conduct
May 2018

唔知佢收到咩風呢？

朱西日日幫中共打壓
今日嚟講呢啲？

已經食咗大半啦，fb等死啦

咁又咁講，佢肯覺醒係好嘅藍店都可以表態變黃啦
係咪因為太多人用抖陰所以佢開始驚？

偽黃

隻怪獸你有份養大

你唔係信豬閪百格呀

「限時限量」入黎禁一禁就有錢！搶呀！

膠Post就咁多人推 正經野就無人

風起了

而家先來出聲

奶唔到啦
支那bat都要搵食
支那慣左抄完再自己做翻

佢係表現鬥遲踩Brake 入髮夾灣。

嘩屌你老母，支那聽日就封鳩哂fb佢
之前仲扮支那狗扮得咁似

但朱西個老婆係中國人喎. 點表明心跡先 ?

佢有資格講依啲咩
反送中以黎Facebook del過幾多張相同片

你條豬西想奶，但維尼唔肯除褲

要歸邊了

敢DIU都係好事
唔撐你還唔撐你但接受你繼續鬧

無計，除咗中國人，得香港同台灣人識中文

想食返兩家茶禮？食屎啦，日日幫中共言論審查

唔使扮
佢真係連奶嘅資格都無
次次去到支那都俾人當傻仔撚鳩佢

收皮啦，豬西八格

屌你老味
搞掂晒班三毛小粉紅先講啦
得把口你個仆街

冇錢搵就扮反枱,好肉酸

呢件豬閪伯爵肯唔奶共嘅機率
仲細過柒婆辭職

你想入中國做生意
唯一方法就係幫手滅咗中共
到時大把世界

唔係越南裔咩

係？咁真係紅色血脈

咪比牆頭草洗白

朱克伯格曾經一直努力希望臉書能進入中國的巨大市場，不過，隨著中國的網絡管理政策日趨嚴厲，他已經放棄了相關的計劃。

反轉豬肚就係屎

香港人係時候轉場

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

等睇袁征歸邊反共

佢老婆咩國藉

解封我個AC先啦屌你老母

睇黎Facebook真係得罪人太多

拒絕洗白

朱克伯格 奶共狗

豬西伯格真係蠢過隻豬
家下咁樣真係抵撚死

有日真係好似老羅斯福咁分拆晒d 大企業

要啦，通過壟斷性的社交網站操控輿論太容易了

佢老婆會唔會屌撚死佢架

眾目睽睽下表演飄移過關

可能係佢老婆教路，慣咗見風使舵

去藍絲post笑下人都bam fb acc話我用假名

屌你老母再誇D都有啦

又有d 道理

去到要take side 嘅階段
睇嚟戲碼就嚟

facebook現在表面支持民主，暗地裡繼續深紅

暫時未見到take side, facebook講一套做一套，完美對衝

不要放過facebook

係咪真心都好，只要對我地有利，就已經得

炒咗陳澍先講啦

炒撚晒亞洲區班親支共嘅先再出聲唔該
唔係你講一句要抗衡支那我就信你唔奶共

唔奶到盡頭知冇著數都唔番轉頭

之前都放棄咗，唔係第一次出聲

入唔到中國市場
但中國對手走出嚟競爭

你覺得佢係中國人，即係共產黨成功咗
共產黨就係要搞亂概念，綁架全地球華人＝中國人

佢老婆係華裔美國人，土生土長
屋企係講廣東話，姓氏係Chan

屌你變撚左支那公司先黎反抗?

btw有冇人都睇唔慣fb新介面？冇左啲藍色介面好似少左啲野咁

收皮啦豬西

而家就係要拉人上船
話知佢焗上定真心上

我覺得呢件事應該放上Twitter俾美國議員睇

Push

之但係FB同IG啲審查仲係秒速處理對支那不利嘅嘢
其他嘢就推話武肺無人手處理投訴

朱克伯格於晚宴當日曾大膽邀請習近平為其未出生的女兒改中文名，用上「榮譽（honorary）」字眼，卻遭習近平一口拒絕，果斷說「No」。

出嚟鳩up前問過嬌妻同岳母未?

twitter有李飛飛睇檔啵

咁樣落雜種面，佢唔識字架

好事來，we connect佢啦，推到facebook block撚晒d藍絲page

其實係好事嚟
但朱西真人真係幾仆街
同唔到支那做生意就反枱
呢類性格嘅人應該都幾報復心重
好似追女神追極都追唔到 之後屌鳩女神係雞係公廁嘅變態毒撚咁
佢下一步可能會支持美國政府ban鳩抖陰

連朱西都轉軚

more
多d cap圖之類睇下google咩理由拒絕
煲大佢

終於都肯面對現實
中共又點會肯比美國科網公司入中國市場分餅仔呢
係google 仲on 99

佢肯定係赤納粹統對像之一，但要fb入陸係無可能除非賣畀中共国。

唔好睇少programmer...
有機會有份整Facebook A.I.
而A.I. 應該做緊 information filtering & Recommendation pop-up

即係newsfeed 出比你睇的post
咁你個有幾多fake news嫁啦
A.I. 唔認真假 只認popularity / 佢地set Ge weight
而咁樣係可以有潛力去spread fake news

你老母香港fb紅到仆街
又唔見你做野

叫小學生改中文名

屎忽鬼
你班狗打壓啲page嘅事冇人會忘記

叫no 姐係奴

facebook啲審查最犀利

搵藉口，怪乜撚武漢肺炎呀不如話IG同FB係支那人管理仲好。
我IG不時做下投訴撚，主要投訴D支那護旗手、賣假followers/like/view、賣潮物。有D投訴係大半年前至差唔多一年做，到4月5月先覆我已經刪除。上年有D賣潮物賣fans嘅ac唔駛一分鐘就ban，我今年有D投訴年頭做都未有回應。

有美國總統同眾多反共派鎮場 怕條撚

抖音而家請大量鬼佬做高
想扮唔係支資